有圖 借問聲條友係乜水

ocamp?

羊羊

好多後生仔女排隊同佢影相…

可能farewell影相姐